有冇人有睇 [Netflix] 天才惡魔 薄餅炸彈客 evil genius

天才惡魔：薄餅炸彈客
2003年美國賓夕凡尼亞州的伊利市，發生了一宗駭人聽聞的銀行搶劫案，46歲的布萊恩，在當地從事送薄餅30年，卻突然變成銀行劫匪，當日他頸上胸口位置，綁上30分鐘後爆炸的計時炸彈，手上拎着拐杖型長槍，打劫25萬美金，而銀行職員未有就範，並且立即報警。未幾布萊恩已被大批警員包圍，此時布萊恩自稱被3名黑人掛上炸彈，更迫他到銀行打劫，但在警方的拆彈專家到場前，布萊恩身上的炸彈已經爆炸，血肉橫飛，當場慘死。
這是一齣令人百思不得其解的真實罪案故事。起初，一名脖子綁著炸彈搶劫銀行的披薩快遞員橫死，情況自此變得更加離奇。

一開頭以為係查案美劇
點知係一套歷時10幾年既紀錄片
啱啱一次過睇哂4集
好震撼
驚世大奇案

有冇人可以一齊討論下

Trailer

好想搵人傾下

個癲婆每講一句野都好似發癲冇經過大腦咁
但係又可以完全冇製造d對自己不利嘅野出黎

前排睇完 好撚好睇

仲有d類似既都好睇 amanda knox

我諗送pizza條友一開始以為個炸彈係假所以先月表現到咁誇張

但係最後都係搵唔到答案
搞到好唔舒服
好撚想知成件事既來龍去脈

好似話會有2

咁輕鬆*

都冚家剷哂
仲可以有咩講

但係就算以為係假都好撚奇怪
你而家犯緊法喎打劫銀行
仲要得自己係明
佢既表演好似輕鬆得濟

唔知係咪確實咗

個導演繼續去搵料
正

隻臭雞害死pizza佬之後貓哭老鼠睇到火都嚟

條八婆真係好撚痴線

仲要老屈同人有個仔，雞嚟咋！

呢套野好撚正

我覺得pizza 佬知情但退出左，最後突然被迫上馬，但由始至終都以為假炸彈，所以死前仲講係黑人做，直到最尾聼到計時聲先覺得係真，個條女推薦左 pizza 佬，但之後果幾星期pizza 同佢地佢地有無聯絡佢應該唔知

州警察最on9，全部有用的線索都收埋咗冇俾FBI

睇完好撚驚

有好多疑點都被忽視
點解要殺左James roden
點解唔即刻處理個屍體
點解bill會主動報警舉報

同埋老實講 Marge個律師真係有d廢
因為冇任何證據下 單憑其餘兩條友證供
如果好d既律師 打甩唔係冇可能